
                      mi hijo tiene 7 años y aunqeu la pelicula esta catalogada para niños de esta edad, a mi parecer no es asi, tiene escenas fuertes, como la de cuando siguen a alicia el animal con aspecto de tigre gigante, si es cierto que la cara del subsodicho es impactante paa un niño tan pequño o incluso los ojos del sombrerero son exagerados, la pelicula en si esta muy bien, pero la catagerio de 7 ños la subiria.
        
            